有冇人諗過如果香港有得投總統

成個版面都係香港投票

全部人都咁投入

如果炸唔好老屈犯國安法

特首都冇你份選 仲如果選總統